有冇辦法令失去另一半既傷痛減到最低

如果另一半突然間自殺
點樣可以令傷痛減到最低

生存到佢拋棄你先

打佢十四巴

活得更好 相信佢都會知道而感到安慰
另一樣就係記得呢個世界仲有好多值得你愛既野
家人 朋友 你還「可愛」